告士打道急需支援

求下你哋
求下香港人出嚟幫下我哋
求下你哋出嚟